［大家要小心港鐵！！！］

我政治冷感
但擔心路面安全既我 最近都成日睇live
我發覺到一樣野-

就係啲示威者有時會成幾百人一齊行動
一齊搭地鐵轉區
你地有冇諗過 如果警方終有一次
要求港鐵唔好開車
車廂入面既人就完全被堵塞 走投無路
到時候 警方同示威者一定會有一番惡鬥

冇錯 呢個做法會波及好多無辜既人
但呢個亦係非常有效既做法！！！
一定可以一次過拉過百人

所以 我之所以開呢個post
係想提下啲乘客 如果萬一見到好多黑衣人入車廂
你地一定要打醒十二分精神
避免意外既發生啊

另外
尋晚睇立場live
立場妹妹跟足啲示威者去觀塘 牛頭角
轉咩場 去緊邊 跟本都清清楚楚
如果我係差人 要封咩站 要邊架列車停駛
都簡直係料如指掌
咁更加確認我上面既推論 係有機會發生！！

on9
你點分邊啲人有示威過, 邊啲人無?
況且一停左差唔多等於塞住全條線, 當你用 15分鐘可以抄晒一列列車嘅牌, 呢 15分鐘計唔計到影響幾多人?

或者簡單啲講
721果日 車廂啲乘客走得去邊？
跟本係走投無路！！

點算啊 我而家好驚唔知邊日 會搭上一架好多黑衣人 而又唔會開出既列車
到時候警察一出現 我就知自己一定係被扑既其中一個喇

而家啲警察街邊捉人 乜佢分到邊個示威過咩？
佢見你有豬咀 有手套 有安全帽呢啲物件
啲人又衣著整齊 清一色黑衣 佢就自然覺得你係架啦

另外 你話呢15分鐘影響到好多人
政府又點睇平時啲示威 或者今日既三罷影響到幾多人啊？
我就覺得呢個政府 好有可能會孤注一擲
Take呢個action

我怕你地惹上無莽之災咋！
不服來辯！！！

推啊

不服來辯！！！

推